有冇手足BT完之後會第一時間按停止上傳??

好享下果一下既快感